其實侵侵真係大勢已去 只能期望4年後

4年好快過
大家忍下捱下
當年黑鬼做8年都係咁啦

有排玩啦

1月有新總統再算

四年養到支那fat fat啦

仆街死啦你

8年時間做左隻怪物

中國終於買到光刻機

咁都只能安慰自己
能夠生於亂世

投共算啦，我決定投共

樂觀估計：
拜登四年會輸嗮民主黨所有嘢
藍州都變紅

全世界都用緊
華為5G

強調係買，仲未識整

佢如期上到任再講啦

武統埋台灣接管埋台積電就做到
或者重金請台積電啲人去返中國做5nm芯片

唔理喇
依家場戲仲好睇

4年後，国joke攞埋世界盃添呀

你太睇少美國啲左膠

中國贏得貿易戰，百業俱興，趁住世界未克服武肺嘅時機加快經濟發展。

同時國內買辦勢力進一步失去話語權，自主研發獲得更多動力。

wechat，tt佔領全球，連埋原神呢啲私藏中國文化符號嘅遊戲產品。中國文化影響力進一步擴大。

台灣畀咗大價錢最後發覺畀人收咗皮，跟住四年會越過越慘。

我唔想咁預測，但真係好有可能發生

等美國左膠一齊感受下社會主義鐵拳
仲要比自己親手選嘅總統收埋槍權
一示威就被警察開槍鎮壓

到時種票種到要幾多票都得

再4年 德州都輸埋

無諗過居然會咁
睇完呢條片响到諗
點解會講到咁 可唔可以叫洗腦

俾多4年中共滿血升到究極體啦 宜家點同嗰時

訴訟照去馬，要比世界知道Dems 係點様corrupt, 公平公正選舉係最基本，Trump voice 唔可以停！

有人話齋
D左膠仲歡迎支國爬美國頭

美國啲後生仔=香港啲廢老藍絲
你搞到我無得睇tiktok 同 阻我返工一樣
加上大城市全部都係深藍，下下都lead 幾十萬票
4年後整多啲新移民，全部變加洲翻版都得

中國先係the chosen one

邊有得玩，我想侵贏都係咁話，冇實証

唔洗重金 直接威脅就得

點有得玩，我想佢贏都係咁話

Biden衰過obama同希婆
佢只係puppet個仔都似有痛腳俾人揸住
後面隻猩猩婆隨時係共諜

中國製造2025成功🇨🇳🇨🇳🇨🇳
中國雄起

香港人自己都要反省下
話黑鬼造就支那崛起
當年香港人咪一樣「我係中國人呀hi」

你都話接管咗直接逼啦
仲洗乜用錢請

算撚數啦
到時你都唔知係咪俾人國安法坐終身

等到四年既人 其實邊個做都已經冇所謂

4你條命

最壞結果
8年都係民主黨

做中國人好過啦，我而家憎美國班左膠多過支那人

痴線, 腐敗成咁4年後只會更差

四年後 浸浸係唔係度都係個問題
同埋中國已經變世界第一 美國byebye啦

你搏比兒登仔屌

繼續養中國4年
呢4年中國肯定會大規模準備4年後既美國冷戰
到時威力已經減弱

你去外國都係報Chinese

佢唔會再選啦，共和黨會搵返傳統議員 州長參選

80/90年代養到支那fatfat個個美國總統 共和黨架wo

輸撚埋成個美國比中共添

依家班左仔根本唔理以後

世界夠爭佢地先有本錢生存

起底，blocked

大跌市未？

你咪中国人，叫你老細快啲換走你

四年後香港仲喺度 香港仲有香港人先算啦

人地有實証洗唔洗攞上連登俾你睇

等睇戲好過

我剩係知台灣一定變左台灣市

4年後成立共產美國喇戇鳩

4年後
美國都比強国滲透晒啦

到時強国統一天下啦

四年後侵侵
應該坐緊監
或已經在獄中逝世

白痴
4年後再造票咪得

畀多中國4年時間
我加入共產黨算喇

4年後侵侵都唔想做啦

華為復活

無貿易戰

中国可以任偷美國野

咪on9
拜登上台股市短期一定向上衝

唔好再推post, 起下底, thx

直接武統拎埋台灣

偷晒d高科技野

屆屆都轉架啦

德州4年後輸埋
佛州做票

永續China joe

控制城市等如玩晒

個黑人8婆直情係中共條針

辯論時永遠唔答強国野

香港人冇四年命
12個手足四年之後可能都斷手斷腳

China joe永續

仲四年 四年後央視已經負責直播美國大選

支那收成期

真係驚12子佢地做李旺陽